美國連十點大叫活動都知！大家十點唔好停呀

十點鳩叫行動！！！！

香港人真係好善忘 玩完商場大合唱就唔記得10點屋企都要嗌

十點呀聽日

得到香港之母佩洛西認證 手足快啲返嚟大嗌呀

宣傳9點果班點解冇叫？

十點啊！

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

十點啊

推

佢地收左工啦

點解CIA收料咁準

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告